你估林早洩會唔會抄完全封鎖？

唔會掛